陳雲：西方世界會全方位圍困中國。香港人，戴口罩防疫啦。香港是中國統治的地方，會遭受同一命運。

陳雲：美國對中共的外交戰線展開。那就是捷克國會成員官式訪問台灣。8月30日，捷克參議院議長維特齊（Miloš Vystrčil）率領由捷克議員、捷克首都布拉格市市長及企業相關人士等，約90人組成的訪問團抵達台灣訪問。
正在德國訪問的中國外交部長王毅譴責：「台灣是中國領土不可分割的一部分。在台灣問題上挑戰一個中國原則，就是與14億中國人民為敵，就是國際背信行為。」
由於中國不遵守國際法和國際協定，故此與中國建交的國家開始違反一個中國的政策。
西方世界會全方位圍困中國。香港人，戴口罩防疫啦。香港是中國統治的地方，會遭受同一命運。

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全